台灣禁止口罩出口至4月底

武漢爆發的新型冠狀病毒肺炎疫情繼續蔓延，全球口罩供不應求。在台灣，經濟部表示，因應台灣民眾對口罩的需求，當局將會延長口罩出口禁令至4月底，政府徵用口罩的措施亦會同步延長到4月底。當局會視乎疫情檢討禁令，指如果疫情緩和，可能會提早解除措施。
台灣口罩出口禁令原先於23日終止。

台灣今次做得好好
小英

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

正常啦 內需都未搞掂

應該(小英）警告全世界，不好信中共。

德政